仇思達：講獨派邏輯混亂 同扔汽油彈人割席，平時屌飯民篤灰割席。「大是大非」龍門任搬

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

仇思達等如過街老鼠了

過氣大灣驅算把啦

69維園見

又係佢個垃圾本土台群組打飛機